比cctai班傻鳩甩p真係痴撚線

甩完p講埋啲廢話都聲大大

冇個p之後當正自己係老屎忽
周圍屈人5毛pr
以為好有說服力

樓主五毛

拉

尋日個po都係啦